一大=支那人集中地

屌你老母一落樓聽唔到廣東話

支那學校嚟